拍拖係咪一定要keep chat

明明無話題係都要夾硬嚟

夾硬黎又拍拖

no need keep chat.but keep make love

當你兩個人都有各自各生活就唔會冇野傾

就係咁 所以無共同話題

講自己生活嘅嘢

做愛

咁都唔洗每小時覆幾次 自問真係唔鐘意

睇雙方既姐，學問黎，大家慢慢調節

唔係話要24小時有嘢講嗰種
但要有共同興趣話題, 如果完全冇話題真係GG得

唔一定要keep住冇嘢搵嘢嚟講
但每日都應該要溝通下
真係唔想傾/太忙咪唔好覆住, 俾個私人空間自己

其實無話既，始終唔同情侶有唔同性格
但我就算果日唔電話傾，都會wtsapp傾陣
至少講下一日發生咩事都好啊

接受唔到唔keep chat
我會好想知佢做緊咩
同男朋友日日都wtsapp
每晚都傾1-2個鐘頭電話

我覺得係
同女朋友八年黎日日都whatsapp
每日都會keep住傾計

你地一齊左幾耐

可以唔keep嘅一個月後帽咗唔好問點解